其實公屋撚可唔可自己出面租私樓住

間公屋留返老豆老母住
租唔起就隨時搬返入去
好似無明文禁止 聽落幾爽皮

間公屋有你名就一定要喺嗰度住喎.....

日日有人黎check 你？

係 我果間就係

btw 每年洗多十幾個, 有咩咁爽皮

逾三個月"非經常"持續居於單位 先當濫用

但係個定義好含糊

要結婚生仔個d人咪有用

話去左working holiday

公屋層層都有老人家/師奶唔洗返工
隔離屋實知
而家房署又係咁叫人舉報濫用

我都有諗過 但驚犯法 又唔想佢地被逼遷 得返最細型單位 諗緊到佢地60幾歲之後先搬走

你見識少我唔怪你

你間屋又唔係完全無哂人
邊有人知你實際total有幾多人#
#xm

房署都幾唔得閒wor咁

邊有可能日日check
監犯就會

住左廿年
除左人口普查兩次之外
未試過有人check

大撚把人直頭拎去做倉/雀館, 少一個點會查到

唔取消戶藉咪得

呢一兩年諗住結婚 一結婚就要取消 唔結算啦唉

結婚就一定要取消架咩 ？

網上面啲人話一定要取消就算唔取消都一定會比人發現 我諗正規上係一定要取 但多唔多人因為唔想屋企人搬細屋而唔取消就唔知… 淨係知是但一個屋企到65定70歲就通常唔洗搬

應該唔係一刀切
結左婚唔代表唔可以繼續同父母住

發夢聽人5個得返兩個都冇搬細屋
只係10年check問一次資產入息
好似唔會入屋睇人數
結婚就應該冇取消
以前會有人話嫁比公屋仔拎人老豆老母間公屋
認識唔少人結左婚仲掛緊名話拎黎入綠表

點會入屋數人頭咁痴線

全港咁多人住公屋，咁搞法，HA咪好唔得閒

咪撚聽樓上d人廢話
日日都查 係擾民 都未講人手 工作量
我住左咁多年 一年兩到三次 查屋企人 要show身份證 腳都冇入過黎一次
樓上班人又定期抹黑公屋

唔會
要搞都搞大陸人先

你有名既佢點都會俾返間屋你
大細問題

截至2018年11月，香港共有243個公共屋邨，單位總計超過80萬個

要請幾多人先可以日日check

咁都有人信 兒登仔on9過人

撚有人理你咩on9樓主
公屋養狗冇人查
富戶冇人查
係要查你有冇住係個到？
你以為自己係邊撚個

你住邊撚到咁痴線
我住左10幾年都未查過一次

新屋掛 大家知邊到啦 新支那村

要冇你名
得兩老
完

話去旅行吾得既？ 話住大學宿舍吾得既？

邊到話要除名？

超出資產？？？
5g

你話仲可以有咩原因丫
成家立室／想有私人空間／改善居住環境 但係又上唔到車囉

識人一家三口住公屋，但係用個女o既名買左私樓，好好奇點做到，係咪冇落o個女o既名住公屋？

買左層公屋
咪可以又買私樓又又留住層公屋

以前報紙都有報啦，公屋單位當倉用

結婚取消嚟做咩
除非你驚入息超標

結婚加埋老婆/老公名入嚟，再生埋仔女，隨時變擠迫戶，細屋搬大屋

我搬左出去 然後除左名
但當初除名係因為唔想過入息 完全冇諗過樓主講果個原因
因為真係冇人會查

又或者佢個單位係二至三人家庭
就算剔除個女，仲有兩老係到，咁就唔洗調去細單位

大把人咁做啦

咁就要睇你有無戶籍
既然你係家庭死員，姐係有戶籍，咁買左樓就要除名，唔可以食兩邊茶禮是常識吧？

如果本身你係無戶籍，直頭就唔可以住係公屋到啦

老人家唔會啦

大撚把違規都無人捉
邊個咁得閒真係check check到都過到骨
有個朋友交緊3倍租俾人check到寄埋信黎居然話佢無事
on99 大圍有棟800呎既放租 又有車

好似係check水費電費, 太少用就88

點查？你係租私樓咋 又唔係買私樓 驚條毛

其實政府有無私樓租客資料

私人租約 又唔洗上報
政府點會查到啊

之前公屋比d蝗國大媽拎黎做雞竇
應該冰山一角 唔會再發生蝗國大媽做雞

樓上肯定係拎埋綜援先日日比人check

咁就真係無計
舊個批公屋大把人養狗請工人
有錢人多到痴線

根本無人查

如果個女買樓除名後，佢地家庭唔算寬敞戶，咁咪唔需要調遷，可以繼續住

只係無名(戶藉)就唔住得

好似係咁

見過人自己一家幾口住一間
隔離嗰間就當倉放貨
都唔知點解咁啱分到兩間係正隔離

樓主層樓租唔出？

發夢我fd一家係間唔係佢地名下嘅公屋住左幾耐
邊有人理

我一直都係咁 仲有層樓係出面收租

你名下有物業一定查到

幾年都沒事

住公屋租樓 仲生你老母？

唔同人打招呼就得

不過有d師奶好撚八卦主動煩你，最煩係周不時叫你幫呢到幫果到，你有錢就會妒忌你

女朋友租置公屋，裝修到勁靚，不過隔離幾戶都唔係租置，一睇門口對鐵門就勁怪

真定假？
我搬左出黎超過十年，真係唔知公屋有名就唔可以租屋住

咁如果冇戶籍又住係公屋到
住果條友有冇犯法?

我有朋友去咗澳門住5年 間屋長期放電 放小小水 每年回港2次檢查 ，仲未比人拉

但係有錢到咁，仲可以買公屋？定係話以前買落冇咁嚴格？個女未出去做嘢o既

一定犯法 有人舉報既話
發夢見人住十幾年都冇人捉

犯邊條法?

擅闖民居？

緊係唔係啦 公屋有你名 你都可以出去租 本身有公屋你再出去租又唔使上報 又唔係有物業 除非間公屋得你一個名 咁屋署係會知道如果你間屋長期無點用水電榮煤 咁就會查你去左邊 如果你無合理理由而經常唔係自己名間公屋到咁有機會會趕你走
大把公屋單位至少三個名 父母加仔女 亦大仔女出身後出黎租樓而父母未過唔個六十二定幾歲 即係未到個年齡係唔會點搞你由你基本上咩情況都可以住到死個日 就算除左其他名個個人都可以繼續住唔會因少左人數而安排第個單位俾你

最簡單既概念就係話 間屋係政府租俾你既 而受名管制既 如果有唔係間屋個名既人係度長住即係濫用定唔個點啦
不過嚴重多數咪又係扣分呀趕你走個啲 不過正常基本上邊有人知

最多都係戶主有事 ， 住果個犯邊條法?

一係 一路無落個女名 一無係除名 如果除左名都唔使因住戶人數減少而調第個單位俾你既話咁好大機會/基本上都係因為父母/父/母已達六十二定六十幾歲 咁基本上無偏會搞你間屋

戶主允許呢？

住個個有無事我就唔清楚

應該無關係 因為間屋係政府租俾你 呢啲係等同業主既規定一樣 所以等同公屋租戶唔可以攞黎當貨倉呀剩 買左另計

戶主係政府wor

你真係唔識架喎

純入去住,而戶主允許既,點會係入屋犯法罪?

入屋犯法罪違反 《盜竊罪條例》 第11條 。任何人如侵入建築物或其部份，以圖偷竊建築物內的東西、或造成建築物內任何人的身體受到嚴重傷害，或強姦在該處的婦女，或非法損壞建築物或內裡的任何東西，即屬犯入屋犯法罪。一經定罪，可被判囚14年。

窮撚閱讀理解0 分

人地我唔知 不過我覺得你笑起上應該真係好似 咁

你個腦係咪有啲事？你平時有無人同你傾下計個啲其實....

有 Hatsune Miku 日日同我傾計